我對我女朋友做左樣好賤格既事，好想佢可以原諒我

是咁的，我同我女朋友一齊左差唔多十個月。一開始大家都係玩玩下咁，但慢慢變到好想長遠咁發展（至少我係咁諗）。 我地成日都嘈交，兩日一小吵三日一大吵咁，雖然成日都會因為我激嬲佢而嘈架，但係唔知點解我氹番佢既時候就會好開心好幸福。 而我每次氹番佢都係靠不斷既認錯與承諾。愈講愈大... 到一做錯既時候，似乎恨錯難返...

最近呢一次嘈交係因為我上一個月同一個女仔whatsapp.
果陣時我岩岩番到美國（嗯我地longd左半年左右，最近先番番香港），我因為同外國女同事影左張相，雖然冇身體接觸但係有擺pose(手指細心心），因為咁我地嘈左場大交，持續左一個星期左右，每每佢講分手、我地已經分手，我都會認錯挽留，因為我真係好鍾意好鍾意佢。但係果一次，我係同女朋友嘈交既時候主動同一個女仔whatsapp, 仲講啲好flirty 既說話。 我應承過佢我唔會再咁做，而我既whatsapp wallpaper, phone wallpaper都係我同女朋友既合照...

以前都有類似既事件，我本身個人口花花，初時佢見到，話過我幾次我後來都應承唔會再咁做。
我又曾經應承過唔會再講野咁flirty, 啲「親、唔好嬲啦、放工就搵你啦...」呢啲佢話過我一次，我都話下次唔會。

佢覺得好心寒，佢問我點解可以望住佢張相都去flirt人...

我真係知道錯... 我係同果個女仔傾whatsapp過左一兩日就停止左，我覺得自己呢種報復既心態好差咁做好無謂，我好介意佢同前度仲有恆常聯絡、我地嘈交我都唔知佢去左邊...我咁樣報復心態係唔係好自私？

番到香港我都好乖好守規矩...直到佢前日睇到我電話記錄就發現到呢件事。

我知我好賤格，行為同出軌冇分別，但係我算唔算有臨崖勒馬，我值唔值得佢原諒我？ 我好想氹番佢，好想佢番番泥我身邊。

分手 唔好再害佢

親你老母
抵你俾人飛

咪撚害人啦。屌你老母

吠2聲黎聽下先

親

絕配

對唔住...
「親」係之前錯過一次冇再講過
同果個女仔講既係「唔好嬲啦、放工就搵你啦...」
我知道都係幾唔得好遠都係好賤...
果一句用、係想講我自己以前會講呢啲好flirty既說話」

條女搵前度聯絡就得？
中出即飛啦呢啲女

口花，不如話狗公惡習改唔到...
如果你話你慣咗咁樣講嘢
你女朋友話過你唔好咁、唔鍾意你咁樣同人講嘢
最後你偶爾一次半次衝口而出都仲可能會原諒你

你打完一句說話唔識proof-read下內容先send
咁就好有問題，令人覺得你係刻意咁做

咁大個人，口同手都生喺你自己身上
居然控制唔到自己嘅行為
事後俾女朋友知道咗嬲你，你就講到懶係後悔咁

你咁仆街，就算擺明要分手都好合情合理啦
切身處地咗諗下啦
換轉你女朋友一直同人flirt嚟flirt去
你係咪真係咁冇所謂先？
掉低一句「我同佢冇嘢㗎、唔係你諗嘅咁」
你係咪又能夠完全接受到先？

flir你老母 ty咩
偷食就偷食啦
扮到罪人咁想博可憐博認同
免啦，留返post去snapchat啦
順便擺埋上we7 朋友圈啦親 去親你老母個爛臭閪啦